阿仙奴簽到利馬嘅話我改名做波蘭廢鋒Milik

去疤

dllm 沙高

In保sir we trust

hi
波蘭神鋒反轉意甲/意甲球王Milik/波蘭球王Milik/意甲神鋒Milik/波蘭神鋒米歷克/拿玻里神鋒Milik/波蘭神塔Milik/波蘭神鋒Milik/A_Milik

改唔改都是廢

神射手查馬克

你條仆街多過三條頭髮先好同我講野

收聲啦Siu岡麻奴

本身就廢

😂

麻友

樓主找數嘅我成個榴槤就咁吞落肚

你找數既表演用嘔吐物洗頭

一定唔使找數，所以唔使驚

想樓主出意大利統一篇文

樓主找數既我就唔追佢意大利條數

不嬲都廢

神鋒

阿狗垃圾到，唔使改了

準備改名啦